原來Jolibee係福建人開嘅......

點解要比我知ahhhhhhh

創辦人wiki：

胖老爹開未呀香港

有咩問題？

福建人定福建幫

你福健出世係咪要搞埋你

點解要話我知呀

以後無得食喇

肥佬.奸

咪亂黎，好多賓賓好自豪有e間本地野

兩樣野好唔同喎

的確唔好搞jolibee，入邊d人雖然都係食花生既比較多，但都有部分黃員工

始終南洋華人要數福建人最多, 廣東人次之
我老豆都係菲律賓福建華僑

福建人=/=福建幫

福建人定福建幫呀，差好完wor大佬

罷食咪算囉

我地針對福建幫啲黑社會，唔係全部福建人

福建人都好多黃絲

樓主五毛

其實菲律賓加福建真係血海深仇你地自己衡量啦無謂逼你地了

樓主ON9

咪臭係 大家咪撚幫樓主推膠post啦

我都係前排先知，原來我老母祖籍福建。

fake

拉

唔通全部福建人自盡咩
而家我地對付嘅係福建黑幫ok?

任何公司入面都有黃員工 包括美心 優品360
但點解又搞 ？

又玩混淆視線

都係福建豬
要分到咁細?

五毛
Blocked

搞jolibee大把菲律賓人會反面

用你logic:
福建人香港人都係亞洲人 要分到咁細?
香港黑社會都係香港人 要分到咁細?

菲律賓有四分一人有華人血統，好大部分係明清移入嘅福建人後裔，菲律賓國父黎剎，前總統亞基諾夫人都係。

識個藍絲係福建人
之前問佢啲同鄉有無叫佢一齊去打人
佢話自己印尼華僑
到印尼記者爆眼﹐佢又話自己係福建華僑
仲衰過過街老鼠

福建幫係北角斬人比人追番轉頭
福建豬放佢地走入去避
你同我講佢地唔係同一班人?

Cls同支那狗有乜分別？福建人同福建幫兩回事
元朗人係咪一定係黑社會？

屌 之前問過想攞加盟 佢話要買起成個區域咁做無得加，我無咁多錢

收皮啦左膠
福建幫斬人個陣福建豬有冇割過呀
身邊識啲福建豬支持佢地同鄉呀

你點肯定係同一班人 唔洗急住行動 睇定啲先啦

善用不推文 回覆 功能 福建幫 對準目標

條友扮激進想煽動人哋去裝修

pull

一起底就睇曬你條撚樣啦

咪膠啦屌你。
菲律賓🇵🇭華僑呀。
祖籍福建呀。

咁係咪全部福建人都住北角
係咪全部福建人都同嗰班福建幫有關係
咁你同d 大陸人話你都係響大陸落黎 都係中国人有咩分別

北角班福建建幫嚇人唔敢入北角
咁北角班福建豬去撚曬邊唔出聲?
明顯係佢地團結同鄉啦

唔係福建幫就得啦
btw不推文呀

隔硬咗d

五毛

收皮啦mom po五毛狗！我叫左膠死全家都試過
你隻死黑警賤畜死全家啦上黎帶風向！

露撚晒底啦屌你老母！死返去幫大sir狗含撚咩！

好憎呢間野 好影響市容

唔洗裝修 下一頁

沉底呀屌你老母

福建人啫 我老母夠福建人
洗唔撚洗批鬥佢呀 屌你老母
拉！

分清係福建人定福建幫

兒登

呢間野入親去都係賓賓

on9

我屋企福建人 快點來批鬥我

利申 前線

見到福建兩個字就發癲

咁係咪見到茶餐廳賣福建炒飯就要幫佢裝修呀？

痴撚線，你出呢啲post煽動後生仔去死，真係其心可誅

福建人不等於福建黑幫 拉

Mom po 狗上黎帶風向
一起底知乜事啦！block撚柒埋

起底 又block一個傻閪

唔係賓賓咩

丹丹漢堡幾時過黎香港開

收皮啦樓主，快啲死老母啦，唯恐天下不亂

福建人=福建幫

福清幫

照你咁講即係賣福建炒飯都要屌?
on撚9

Jolibee真係太唔掂了，黃藍都應該唔會幫襯
薯條同d咩肉醬粉定飯d炸雞又極普通.....

d員工都是南亞多
我當佢係南亞餐廳了

C

福建人不等於福建幫

我當係賓賓開

呢個真

呢個唔係原因，美心都好多店員黃，呢家嘢係睇老闆，但福建人同福2建幫係好唔同

乜9

祖藉福建呀，姐係所謂鄉下啦

對唔住 我都係福建人 唔好打我

yes
人不同幫

咪咁on9啦
racist咩

一樣都係支那
何必分那麼細

乜撚野邏輯 地域私怨撚？
證實左係有關係先算啦

我R卡咪又係出去為香港食tg?

It is not a matter where u come from, but a matter what u stand for

間野有請返佢地菲律賓人做野,
唔好搞

又亂帶風向 收皮啦五毛

唔記得拉一拉

又黎分化 痴線

拉

垃圾post

皮已負

Block 7 樓主

想引起歧視?

屌你老母 wiki 都當真？

我改jolibee係你老母做雞開

咁佢係咩取態先得架，佢讀間學校又叫菲律濱中正學院，成世人係菲律大。

應該無錯佢公司網有呢D料，不過人地成世人係菲律賓大，無理由咁都入數，要睇佢咩取態先，同唔係香港出世既都可以係香港人一樣。

咁都搞真係夾硬左啲咪on9

支那狗先改啲咁既IDnmsl

都係個句 唔係做左啲咩實質既野傷害香港人都唔應該搞

到處樹敵對成場運動都唔好 對準政權 黑店幫人裝修無意見

佢咩立場先係最重要

香港人都唔係全部黃啦
以你個邏輯
我地咪要全部自己食自己，自己裝修自己

死黑警都係香港人 樓主要唔要自盡？

咁你又唔搞麥記唔係亂咁搞架嘛

YESYES!我地應該以行為做標準，種族血統出生/身都唔睇。

好多mon po 狗

每日諗盡方法想我哋破壞依個果個
打爛依樣果樣

其實越做越柒
個龜頭露得越明顯

麥記反而有理由攪，佢而家賣左俾中信

你估種族清洗咩
針對福建幫=黑社會 咋

福建幫同福建人已經係兩回事

推post開post嘅係真蠢定假膠

又平又好食
120 台幣 三件雞+汽水
仲要好撚鮮嫩，正過晒jolibee、kfc

好多mon po 狗

每日諗盡方法想我哋破壞依個果個
打爛依樣果樣

其實越做越柒
個龜頭露得越明顯

well said

拉

on9

唔好再拎黃前線黎打飛機啦 有又點 有無幫過手足
雖然我對幫JOLLIBEE裝修有保留

On9

Pull

麻煩睇資料唔好淨係睇一節， 人哋係祖籍福建但係喺菲律賓長大， 就讀菲律賓華僑學校。

資料未查清楚就唔好亂咁嚟， 拖埋人哋落水

你全家死了

菲律賓華人大部分都係福建人
台灣人大部分都係福建人

屌咁以後係唔係唔食得福建炒飯

agger, 要分清楚，其實好多東南亞華人都係福建廣東去架啦

咁又唔人定全部福建人都關事既

有撚分別咩

前日先食完
真心好滑，唔知點整
但調味掙少少，冇辣味

咪學啲五毛咁低智商

屌，有病呀？泰皇好似都係福建過去

根本完全無point 裝人修
點只有保留呀

乜都裝裝你老母咩

望到蔣介石中學就知佢就算係藍都係國民黨個種藍啦

好多台灣人都祖籍福建添啦，福建出世犯法咩

福建人同支那人一樣，沒有一個是無辜的

菲律賓出生嘅福建裔華人咋嘛，香港人大把同福建有關， 但福建幫還福建幫

其實此post根本無任何討論價值
由得佢沉啦

之前喺一啲地區群組有人煽動過想人哋去裝修， 懷疑係競爭對手做。

咪撚裝添呀
Jollibee外資安全屋嚟

反台啦
所有台灣鋪全部裝修

好明顯啦

唔鍾意咪食ne ne chicken囉

種族歧視咁

屌
我好撚中意食

炸雞翼同薯條都勁正

藍絲都係香港人啦

On9樓主

使唔使搭車去福建？

褔建人冇原罪

呢間菲律賓公司黎
係佢地本土分店開得仲多過金拱門
而且菲律賓大把華僑，加上福建人唔等於福建幫
結論：樓主on9 ，請負評

福建人=當年走唔到佬去台灣 幫國民黨守尾門既烈士

福建幫=黑社會

樓主深潛

福建人唔係福建幫

林匡正都係福建人啦

天琦咪又湖北仔
搞清楚蝗既定義先
香港人都可以係蝗

讀中正學院喎 應該會有啲反共

我就都係福建人 但上前線 私了福建幫都做過啦 係咪要抵制埋我？

福建人唔等於福建幫

菲律賓企業一間。菲律賓都好多華人為咗避共產黨走過去

關福建人乜事?
咪柒出黎獻世

成班政府高官都係香港出世, 咁香港人係咪要集體自盡呀?

咁梁天琦咪要含撚

係呀
一路都冇上黎講
我老豆識得個香港個代理
大家都係福建人
肯定係藍絲

Crostini 就真係福建人開喇

姓丁㗎

女僕cafe

On9 福建人=/=福建幫

12

炸炸帝想帶風叫人裝修，低莊到呢

我福建出世但被福建幫打喎

勁好食

明明張圖已經寫到明，仲要得幾句
都可以個個都唔睇
唔怪得成日俾人帶風向/炒車

我黃都扑街 我夠福建人
咁又代表d咩

大把人祖籍福建，美國tiger mom Amy Chua都係添

無需要逼人表態，但佢表得態就要承受懲罰或者裝飾罷食風險，排隊都未論到佢，除非證實佢有份係福建幫。點晒相，出晒位嘅都未搞

收皮啦

on9
唔通伊斯蘭教同伊斯蘭國又一樣咩

所有中國人開嘅都唔使食？ 咪on9

咪係
果啲mon po 狗無腦就當咗香港人同佢哋一樣無腦

祖籍福建咋，講到係福建幫咁

留名

東南亞國家唔少華人都係閩人僑民（福建、潮汕），講緊係落地生根咗幾代、甚至清政府執柒之前已經喺嗰度生活

一定無人俾佢煽動到
但係一定之後有黑警裝修想屈我地
所以而家喺連登開定post

收一收皮先唔該

樓主咪on9啦

智障五毛縮翻入老母個西啦

屌你，依家屠殺猶太人咩